識做梗係將元朗單野係知乎及百度搞大佢

等班大陸豬知道元朗係山番五反之地，唔敢再落黎

微博好痴線

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！